大眾書局宣布全線16間分店周四結業 早前有分店欠租

在全港擁有16間分店的大眾書局，早前遭業主入稟高等法院，追討黃埔花園分店自今年2月起拖欠的租金、服務費及推廣費等款項逾52萬元，並要求大眾書局交還舖位。

新加坡大眾控股有限公司今日（18日）公布結業消息，服務香港超過40年的大眾書局，受零售巿道持續低迷影響，旗下16間書店由3月19日起全線結業。有分店今日提早落閘，員工在店內清貨。

咁入面啲書點？

12 月先續左張會員卡 2 年會藉
竟然全線執笠